［估報紙］大窩口邨1男1女高處墮下

大大隻東網，樓主on9仔

做咩9

條友真係唔識架喎